 20:56, 26 февраля 2019
Руководство НТВ призвали кответу заслишком глубокие декольте ведущих
Казахстанская газета «Вечерний Талдыкорган» обратилась к руководству НТВ с просьбой разъяснить, зачем ведущие канала надевают одежду с глубоким декольте. Копию письма на имя гендиректора канала Алексея Земского в Telegram опубликовала главред RT Маргарита Симоньян.«Почему, с какой целью у телеведущих-женщин глубокий вырез на верхней части одежды (декольте), всегда видны молочные железы?» — вопрошает главный редактор издания Елена Бурлуцкая.   Изображение: Telegram-канал Маргариты Симоньян   Материалы по теме00:06 — 26 декабря 2018«Надо воспитывать не женщин, не девушек, а мужчин и парней»Казашку избили за голую грудь на подиуме. Она решила не молчать«Вечерний Талдыкорган» — русскоязычный интернет-ресурс из Алматинской области Казахстана. На сайте публикуются фотографии с короткими подписями, сигнализирующими о проблемах в Талдыкоргане: стихийных свалках, нечищенных дорогах, хамстве правоохранительных органов и работников общественного транспорта, паркующихся на тротуарах автовладельцах. В одном из разделов размещаются сообщения о том, кто был наказан по заслугам.В декабре 2018 года в Казахстане избили модель и депутатку молодежного маслихата (совета) Астаны Динагул Тасову, которая прошлась по подиуму Fashion Night Astana в наряде с обнаженной грудью, прикрытой прозрачной тканью. 
